<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pain on Fibro Hell</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/pain/</link>
    <description>Recent content in Pain on Fibro Hell</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>License: &lt;a href=&#34;http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/&#34;&gt;CC-BY-SA-4.0&lt;/a&gt; · Author: &lt;a href=&#34;https://blog.brunomiguel.net&#34;&gt;Bruno&lt;/a&gt; · &lt;a href=&#34;https://pixabay.com/pt/vectors/voo-doo-boneca-alfinetes-vodu-5403291/&#34;&gt;Logo&lt;/a&gt;&lt;br&gt;I&#39;m on the &lt;a rel=&#34;me&#34; href=&#34;https://masto.pt/@brunomiguel&#34;&gt;Fediverse&lt;/a&gt;
</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Oct 2022 00:54:45 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/pain/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Farto desta merda</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/farto-desta-merda/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jan 2022 18:20:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/farto-desta-merda/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Alguma vez se sentiram cansados de tudo e sem energia para continuar? Eu tenho-me sentido assim praticamente todos os dias desde há pouco mais de um ano.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ando sempre cheio de dores, exausto, com o cérebro feito em merda.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Dormir é uma luta, o meu sono está sempre todo fodido: ou não durmo por causa das dores, por causa do stress disto ou, o mais habitual, por causa das duas coisas.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Desde que isto começou, as minhas finanças ficaram viradas do avesso. Passei a part-time para tentar continuar a trabalhar, mas nem assim consegui aguentar. As dores são fortes demais até, por vezes, para conseguir lavar a louça. Uma merda tão básica como lavar a louça é um filme boa parte dos dias.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Things have gone downhill again</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/downhill-again/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jan 2022 18:40:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/downhill-again/</guid>
      <description>&lt;p&gt;For the last few days, the pain intensity has been increasing steadily. I was hoping it was only a fad, and things would stabilize on a somewhat manageable pain level. Again, luck had other plans for me.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Things have been bad, but today tops the last week. I woke up with a crazy ton of pain in my body, and it took me more than one hour to get out of bed - my muscles were (and are) really stiff and soared.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
